餐廳呢個時候係咁出優惠小心冚家剷

以為剩係量體温就得(仲唔係間間有)？消毒預防措施做唔足，洗手液又無，又坐得迫，講嘢口水周圍飛呢啲時候仲引咁撚多人嚟食，小心冚家剷(嗰啲咩酒店，高級餐廳都係一鳩樣)

我就睇吓邊間大爆發先

見到好多放題/buffet做曬優惠
d人湧去食都咪話唔驚

咪係，完全無戒心

唔講仲以為武肺已經過咗

Buffet 星期五六差唔多爆哂食少陣洗死咩

嗰啲係咁鼓勵人疫情期間要出去食好嘢，推介埋濕鳩優惠嘅page，真係多得你唔少